［認真post] 早上臨起身前經歷嘅關於自身存在嘅疑問

會有種空虛感覺 會問自己係乜野 嗰種感覺好陌生 同現實嘅自己無乜聯繫

唔知大家有無經歷過
對我而言呢種感覺經歷無直接影響我生活
間接上又好似帶左比我自己一個有待解答嘅疑問咁
帶住呢個唔確定性咁生活
種感覺就係等緊一啲野去fulfill自己

大致係咁 請有心人解答

係咪食左早餐就無事...

夠鐘睇醫生

冇目標姐

係嘅

😂因為我都係